好唔開心...有無巴絲可以陪我傾下計

呢排好多野煩
朋友又係，屋企又係，感情又係
有無人可以陪我傾下計？
留tg我add你地
因為朋友同ex都有上連登，唔想相認
但我真係好辛苦，好多心結一直係到無解決過
即使過左幾年，d唔開心仲係纏住我
加上本身個人比較負面，會越諗越唔開心